香港人係唔係唔撚識合埋口咀嚼嫁？

10個有6、7個都係咁，瘋狂喺度Jep jep jep
男係咁，女又係咁
好撚噁心，好嘈呀

我識
細個成日因為咁畀人打

唔鐘意?
QUIT囉

japjapjap

我同事都係咁，仲要jep 到面容扭曲
以為佢上世係牛呀屌

食嘢jep jep聲
飲湯sop sop聲
真係好嘔心

咁多隻 ，好嘈